依家係咪冇人10點鳩叫？

屌你地啊 贏左喇 鳩叫下都唔撚敢
聽晚同我準時鳩叫呀

光復香港 時代革命

想知依家係9點10點

有改過咩 改9點又話係5毛分化手段？

啱啱先叫完

有冇人應

我個邊完全冇

我果邊得一個人應

10點呀! 冇人嗌呀!

又話玩完個中秋就認真返

認你老...咩

鳩叫冇成本都冇人做

叫緊

屌 之前改撚左九點 搞到而家勁少人叫！！

你就好
我都想有得叫

咁9點你有冇聽到？

旺角街市冇人叫

比之前九點嘅提議分咗啲人走😥

咁你9點有冇聽到？

其實聽到個話 你都會應啦

所以9點10點我覺得都可以 有人嗌就得

但依家其實係咩時候都好少人嗌